alli = 梅拿

呢2條友都係冇乜身位 又跑唔快 腳法又唔係出眾

但成日執雞入波 吹撚漲

兩個格都好撚衰

+樣衰

on76唔識用

利雲=kane
梅拿=alli
占士=eriksen

相由心生

agger

依句真

2個都生到成隻狗咁

agger? 路 ...

面相學黎講依d叫相由心生
成日撩事鬥非咪狗樣囉

梅拿得走位勁 係咪吹大左

alli有d似on仔

全盛時係咁入波

alli表面攻中 但佢根本唔係做攻中既野

但好似好食隊友

直程係啦，on9仔有樣睇

影鋒一向都要有勁中鋒先發揮到

c allstar果條友..